小林尊依家去左邊？

好耐冇聽過佢了

去左美國發展之後興起大胃王YouTuber，小林尊就頹左咁

林左去左搵吳尊硬返

而家d大胃王比賽好似改左制，唔再玩以前狂塞熱狗果d， 反而係成粒鐘既長途賽， 要參賽者咬完先好吞

不過我都只係睇日本主導果d ..

過左身la

重在生嗎？